[大結局完場] 反黑路人甲(極度怪咖)12

有冇人睇

CCTVB 不了

集體俾女飛

珊b都唔要佢

估唔到一個都冇

下 真係唔同芷珊

細倫搞兩個細妹得唔得

留返俾我

慘

乜撚嘢大結局嚟

《反黑路人甲》演員同你一齊睇大結局：

再會

TVB 預左啦 笑撚左 明明咁撚鍾意芷珊 跟住就咁完左

結局換咗編劇牙屌

起碼唔算係大團圓結局

[推到完場] C9特工

好樣衰

膠到

全劇完

做乜鳩

話就話唔揀，今晚應該book左四間房

唔係揀咗芷珊？？？

做乜鳩，唔係揀左芷珊咩

tvb邊套劇大結局
最神

師父明白了
天與地

唔知yoyo有冇睇

又有saw

仲有3個妹

三父子點解死晒？無講既？

最後果part多咗喎 師傅 that's not necessary

咁最後都無講邊個賣凶殺左另外兩父子

記得之前有套劇開頭好地地跟住無啦啦暴走

佢四個講笑啫，之後咪又係會爭signal

最尾哩個係咪先係真蔣世龍
伏筆？

啫係佢真係細倫唔係世龍？ what the hell

成套劇都ok
但結局真係

on99,尾好似少林足球段跳舞咁，無厘頭插落去

結局新穎但犯駁到嘔

芷珊有咩理由咁都感動唔到

幾驚喜 個ending, 仲以爲講深情對白會同 芷珊一齊

有冇人同意yoyo正過呢四條女？

我覺得幾正個ending

真心個結局破壞晒成套劇

點解冇大小姐做ol

成套劇最好睇就係黑化半集

個結局唔睇好過睇

個結局乜撚嘢事

係囉⋯流料

個結局jm9
全套劇得大小姐吸引到我睇，佢帶到高彬都好入戲

冇

屌唔撚想再見到高海寧條支那妹

係

全劇完嗰shot有啲啲啲啲咁多好笑

speilberg個度成班都好好戲

冇bgm好似普通傾計咁傾啲膠野

我電視睇都起曬雞皮 佢地仲做到落去

我估係伏線 收視好會有第二季

師父 正
雖然最尾都係叫團圓

又話雙數係我？

屌爛尾

結局幾好丫...

最後乜料呀

但係一次過爆咁多野出黎, 應該好難再度第2輯

我見你無開 臨危受命

係 想拍

唔拍米唔理佢

好樣衰
幾時有使徒3

fyy老豆咩事又冇講
殺手點解搵到kt同點解殺哂3個又唔講
4條女又無啦啦走哂...

欲擒故縱

吓

等我仲好期待佢點交代翻自己係蔣世龍扮細倫扮世龍

屌你爛尾到仆街
完全無江湖味
我寧願佢同高彬繼續呃落去拍續集

如果結局細倫黑化玩爛全個四聯幫

最後先知自己係真世龍仲好

一個都唔揀係咩事 明明要哂四個都無乜問題

我寧願佢open ending話四條女繼續爭signal
好過懶有新意話四個一齊飛佢

由鐵頭開槍射芷珊已經好on9 signal wong幫你救人重想做瓜佢

或者始終想留一線

搵到kt係因為個陣個仔捉住佢問佢係咪kt搵人殺佢

結局有啲爛，但overall都幾好睇
差唔多個個角色都有得發揮

佢老豆配合警方所以企圖謀殺都冇事？牽強到爆

如果係呢個結局就神劇

你上次半個鐘唔見人
今次我40頁已經開緊

拍左 冇播

應該純粹殺手手多殺埋
本來殺大哥 另一個仔扲槍想還擊

無頭無尾

有呀

去左YOUTUBE

明明嗰二十九又四份三集都OK嘅，做乜個結局搞到咁﹖我直情想打爆個mon！

之前個2千萬+300萬入公數?

哩個樣好奸

殺手點解知kt有講呀，個大仔中完槍問係咪kt 叫個殺手黎

績集好易者
桐生一馬第一集都即刻引退
集集俾人挖返出黎

其實解決師個結局都OK

爛尾
導演眼高手低囉
根本圓唔到套嘢
好多細節位都講唔切

成個feel好趕收工......

個殺手知pkt身份wo
點都有啲黑幕

哦 以為你唔開

同之前藍明果套跳大媽舞一樣on99

王浩信長期有好劇本

咩結局你地都屌架啦

問心啦

咪講咗係個仔爆出嚟問個殺手囉

套劇重點係個個都係演員喎

你由頭睇到尾既話

大台一哥梗係揀過先拍

死曬咪唔鬧囉

有咩可能唔係同芷珊 唔順戲

屌係咪因為喜劇定位
最尾一定要派膠

全套劇敗筆: FYY佢呢一套啲戲真係尷到起雞皮
崩潰喊住叫石修個到好出戲史匹堡個到更唔洗講

我本身都好期待！
結果…

仆街啦你 擺明專登
上次我都不停喺其他post問你去左邊
跟住啲人叫我開我至開
你為錢真係唔講良知 自己人都可以出賣

第二/三集都驗左DNA啦
到時你地咪又屌犯駁

其實冇事架喎
搵人(晨爺)做野,佢又真係冇策劃去殺

只能告9晨爺詐騙

咁係膠咗啲嘛

好恨開?

個大哥死前話係唔係kt買凶
先比個殺手知道

可能Signal Wong 啲戲太好 好到我覺得佢係真嘅蔣世龍扮細倫扮唔認自己係蔣世龍嘅蔣世龍

我覺得晨爺先係呢套戲男主角

同埋套戲主旨係寧生敗家仔

daddy

又點樣講唔切

我地協議好

晨爺 喪鐘 高杉都值男配呀呢套

應該話林志華監製啲劇好高汁
EU超時任務, 踩過界 期待踩過界 2

鐵頭

我記得大小姐係某訪問講過有d心痛鏡頭 唔知係咪cut左
有咩理由比高彬呃左咁多年 又係差人卧底會完全冇野
明明心痛 掙扎 最後原諒先係呢pair最期待既畫面
竟然當冇事發生
仲有得兩下鏡頭既一打十去大排檔救大小姐以為有長版睇

不過算撚數 都播完

晨爺肯肯定俾人綠咗
鐵頭啲智商連晨爺十分一都遺傳唔到

真

始終是是但但

唔會擺脫到

我都期待踩過界2。

Good:
前中段夠懸疑吸引到觀眾好野
周不時兩個男主角派下膠有d 反差幾過癮
d 對白夠晒大膽
呢d 先係觀眾想睇

Bad:
可惜爛尾，好多野都無交代
太bbq
應該死既無死

無左Ali

kt又話個殺手知佢係臥底 最多個殺手自己check到依個名係差佬 但點會知係臥底

太bbq 果然係tvb 無計

不過都算係咁 可以笑下

屌你

鐵頭做坐館就好睇

係囉

一開頭都膠
最尾膠埋去點解唔得

想知水姐係咪繼續做黑社會阿姐

其實佢都應左金吊桶講會攪散四聯幫

可能佢真係蔣世龍

如果signal揀湯怡happy ending係正路冇驚喜結局，起碼合理
又可以open ending唔講揀邊個
依家四個一齊飛佢根本連唔到戲
FYY就算啦，都唔知佢邊個位鍾意咗Signal
高ling就話過signal冇事返來就唔再鍾意佢
但水姐之前咁豪氣為Signal斬鳩鐵頭
Signal對湯怡咁情深盲嘅都知佢最鍾意湯怡
水姐同湯怡都一齊飛Signal真係難明

kt做手腳已經解釋到

譚校長先係真大佬

司徒信無啦啦自首仲on9啦

fyy老豆嘅下場
大小姐知道咗高遠係卧底連一絲猶豫/不信任都冇時間show

我鍾意喪鐘

對佢黎講都幾大突破

同埋真係夠癲夠喪

點樣無交代

係幾入戲
成個造型同埋對白

同意，有乜理由乜都冇交代就和好如初

仲有signal應承咗晨爺照顧湯怡
咁依家即係點

ali嗰時都死咗啦

有話知佢係臥底咩
純粹知佢副署長買凶 勒索佢之麻

遙距zoom照顧

現實已經係女人湯圓，戲入面又係 睇到眼火爆

淨係高彬同大妹既感情線已經太撚突然

膠戲都睇得咁認真

一齊左又點都唔會有下一集架啦

湯怡前晚先醒 咁生猛d生命力強到

爭d 我覺得佢想扮烏鴉

男配：喪鐘
女配：大小姐
女飛：水水

On9

之前有一集大小姐話過唔care高彬係咪臥底

佢死咗係一件事
但因為叫人投票得罪大陸仔搞到被飛就極不合理

Set定伏線
需要時可以用來拍續作
如果拍就話個殺手收左pKT錢殺大哥之餘又收到隱藏boss錢所以殺埋老豆+二哥
唔拍就話唔覺意順手殺埋
個殺手知係pKT請佢 拍2就話隱藏boss講 唔拍就話大哥死之前問係咪pKT派來所以知
最後4條女都冇同細倫一齊 咁如果拍2就可以同4個可續前緣 廢事揀定一個之後續作感情線少左

男飛陸秋唔講

水姐

本身踩過界2都冇預佢

唔care到呢個地步
條友求婚前仲呃緊佢喎

如果三父子係蔣世龍殺呢套戲就正

佢一開始入廟拜神其實係懺悔

唔知FYY老豆有冇拍喇

不過大小姐由始至終都唔想做黑社會架啦

啱 全部都係伏線

其實套劇頭幾隻不停惡搞周星馳應該定性做膠劇，咁既結局應該都係想搞吓笑，點知做唔到搞笑效果

唔關事 林志華係一個好監製
明明死左 第二輯點比你出返
根本唔關投票件事
其他劇飛起佢就關事

CCTBB 想有

同意
最佳拍擋比高杉 signal 定加埋陸秋好
大小姐+高杉都好

有三姐妹照顧

I THINK SO

套套佢都想有架啦

kt話自己冇親自聯絡個殺手
個殺手唔係一句就信到十足掛？(雖然真係咁)
其實佢可以唔理個殺手/搵其他人去殺返個殺手

幾好笑喎CHING

想拍2就可以仲有個人牽引住

唔拍就當冇左件事

大結局之後又可以唔洗睇tvb了

其實成套戲係蔣世龍殺左三父子再扮張世倫入四聯幫做蔣世龍攪散四聯幫

過咗三季 大家覺得今年邊套最好睇
我先 十八年後終極告白

半信半疑為錢 隨便勒索下囉
劇情需要 現實真係到副處長咁大權力 叫手下黑警做野都得啦

諗住睇佢黑化 點知都係鳩

你偏私偏到出哂面喎

正常人幾鍾意都會有一刻質疑佢係咪真心鍾意自己定為左做任務啦
仲有，三父子未死之前高彬已經入左黎做卧底好多年，即係本身係想搵佢地黑材料拉佢地？想問呢個問題好耐如果係咁大小姐更加要嬲啦

偏乜私 論戲真係好睇

一講呢套就記起豬肉婆表現出色

1.反黑路人甲
2.十八年後終極告白
3.那些我愛過的人

漏左
男配：喪鐘
男飛：陸秋
女配：大小姐
女飛：水水
其實男喜高彬我都覺得可以
最佳拍檔高彬signal or 高彬大小姐

反黑路人甲真係暫時最好 仲要咁多個演員都有突破做得好

算啦 最尾一定攞唔晒
從來無劇可以咁掃法

話時話鐵頭唔係重傷架咩 點開槍殺細倫

晨爺知道水姐呢件禍水斬鐵頭仲唔做嘢報仇

三套都唔錯

那些我愛過的人本來係Ali做女主角

最後一星期唔計logic
太多無無謂謂既劇情
一集之間假死 又變返無死
半集間大妹想拉世龍落枱 臨時又打消意頭
完全對個主線無影響
到最後晨爺 鐵頭 KT呢啲角色突然弱智
同埋成個查案就無查過任何有用既野
完全靠KT把口幾句就破案

ali + shiga 每晚射幾次都唔掂

其實晨爺自己都想斬鐵頭一嘢射傷個妹，差啲死

有 家好月圓

好想同rachel雷霆掃穴

揀定左出唔到續作
拍2有4條感情線 揀定得1條
但最尾個幾集完全營造個氣氛係芷珊同細倫相戀
而芷珊喺細倫心中個地位比其他女高
例如水姐直接同芷珊講細倫最緊張係芷珊
明麗去蔣家個幕細倫hea答我愛你但知芷珊係門口立即狗衝去見 即刻唔理明麗
而結局同芷珊個表白直頭係其他女完全冇得比
為左唔知拍唔拍嘅續作做爛1嘅感情線
anyway細倫同madam個關係由頭到尾個成劇情睇落係互相信任嘅拍檔而唔係感情關係

路人＞那些＝殺手＞降魔的

溏心風暴,巾幗梟雄好似都好多獎

放youtube當彩蛋
如果乜都剪落原作 個結局太長太累贅

當年溏心50點收視
我諗受唔受觀眾歡迎都係幾大嘅因素

下集kt前傳

洗白港警

個個食哂誠實豆沙包最後

石修冇講啦
仲有邊個send sms 俾KT

咁第3套會唔會玩埋保安局

如果唔係收唔到科

因為晨爺+鐵頭想喪鐘同蔣世龍兩敗俱傷兩個一齊死
結果蔣世龍冇死 唯有自己補槍
係鐵頭戇鳩唔識瞄準射中自己個妹

馬尾爬返上嚟bbq起碼要

最尾個part 個個還欠單 世龍同芷珊應該各用大家欠單作最後承諾

全都要就正

女配角五強入四個
放係今日標準李香琴肯定無份 不過當年真係個個都做得幾好

不過個cast真係可一不可再今日tvb是但搵到佢地一個主演已經叫擔正

最後一個星期應該主力講多d大家發現高彬同世龍係卧底既反應 拍多d掙扎同心路歷程

其實成套戲最少應該要35集(而家得30集)，去到中後段好多位都輕輕帶過

咪殺手

同埋可能係假

做佢

根本個氣氛set哂細倫最愛芷珊 劇情用左唔只一次芷珊同其他女角比較
芷珊愛細倫 當細倫黑化時得芷珊一個無條件信佢冇變過
加埋結局個表白
做爛左個尾

總之睇完感覺好心up, 芷珊 同 細倫 好明顯係 有情侶之實啦....

桐生一馬

中肯

Tvb係咪唔識結尾定係拍唔切

朱敏瀚c9新劇又做番on9角色

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(狗隻#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

衰嘢遺傳俾個仔
好嘢遺傳俾個女
智商好嘢嚟 所以冇俾到個仔

唔通拍2真係會交代佢真係蔣世龍?!
但如果蔣世龍未死 似係2嘅final boss會合理D

+1

TVB頒獎分豬肉㗎
大卡屎or特別受歡迎分到2-3個已經極限
我估反黑路人甲最多分到2個
個人支持最佳拍檔細倫+高彬

希望大小姐有
但世龍高彬都真係做得唔錯
演得好放，好有喜感

使徒行者1已經玩左保安局局長=黑警首領

世龍都有芷珊張欠張 電話個msg
成套劇就係世龍亂俾欠張人
得芷珊一個調返轉

啱啱睇返個live
玲玲12:56都話應該加返場世紀嘅scene
係高彬坦白自己係卧底
講真呢個位係幾遺憾
唔夠時間冇交代到

即係殺手點解知係KT買兇真係意外?

刀下留人

點解最後唔係同芷珊

送水輝衰乜？
生鏽刀想冧signal wong,，鐵頭第一槍唔中，點解唔會補多飛突然變咗好人
文匯報咁快可以咁精神，行得走得

呢集真係好撚求其

好心就整兩個鐘結局啦

如果有2 買兇殺父子嗰個係真蔣世龍 返黎報仇要同信號王爭做坐館就好睇

如果係真
咁蔣家三姐妹又撐冇感情又買兇殺老豆但有血緣關係嘅三哥蔣世龍
定冇血緣但有真正兄妹情嘅張細倫

成套劇剪走左嘅部分整唔整到兩集出黎
明顯feel到cut左好多好唔完整整返哂出街得唔得?

都未見過一套tvb劇 啲男女配角戲份少到咁撚樣 每集得嗰五分鐘係一齊同埸
佢哋連拍拖嘅埸口都好似冇
就算床戲都係得兩場 每次四分鐘
好心就cut一兩場權鬥戲 拍下拖好過
中間hehe嗰度都花咗太多時間
明明最襯係佢哋兩個……

成套劇去到後期大暴走
剪接都開始有啲求其
明星拍劇 搞社團 劈友 開公司 臥底 高層權鬥 三姊妹 感情戲
想掂嘅範圍有啲太多 後尾唔知點收尾
好幾次都係緊張關頭然後就cut轉去另一個場景
次次都係咁其實觀眾睇得有啲辛苦

收皮啦 現實黑警轉衫先係最驚

硬C

今年應該冇乜邊套劇夠反黑路人甲抽

但佢收視好似好普通

仲睇cctvb

佢最尾3-4集唔掂
個結局直頭爛爛地
但個題材同前面廿幾集暫時冇乜邊套比得上

由第一集想做坐館做到大結局

佢最後一集天台隻揪
表情好似拍左野咁
但又冇咁交代過

呢套
殺手
那些我愛過的人(?)
降魔的2就不了

十八年後唔好咩？
雖然我冇睇

最後五集爛左

黃金有罪都唔錯，可惜檔期太差

真 明明好好睇 比大台害

降魔的2都有好嘅
啤啤成個角色都寫得好，婚禮好感動
但好多角色都唔掂
黃智雯初涉靈界又有特殊能力但對劇情推動作用太細
胡鴻鈞做豪仔唔及做石敢當好
C君大部份時間都係食花生冇作用
兩姐弟初初煩到嘔後來先好返啲
海魔被KO嗰度係想落心思但描寫不足搞到四不像

四條女其實得高ling唔適合做老婆
水姐愛得轟烈肯為條仔赴湯蹈火
芷珊無限量信任條仔，加上係Signal最愛
FYY默默付出，又金手指無限金錢

擺明high大咗
又索鼻又搽嘢落牙肉

FYY=水兵
無限量泵水俾條仔用
最過分係細倫用FYY泵嘅水媾其他女
第一次借FYY三百萬用嚟借俾芷珊
第二次借FYY一千三百萬俾明麗解約
做兵已經慘 仲要用你D錢去媾其他女

無所謂，上年最佳劇集 白色強人 收視一樣唔高

高ling啱做奶媽

四聯幫都解散左仲爭咩q

都承認個劇本真係好 題材係新穎
可惜....好頭爛尾 爛埋個大結局
套用返細倫同鐵頭對戲個幕

唔得呢，真係好多bugs喎

1 世龍兩次角色暴走，動機好奇怪
都明白大妹撞車昏迷，作為屋企人嘅佢會緊張
會去差館打司徒sir：合理
再動全體人員搞司徒+差佬：唔合理
之後陸秋中彈昏迷，作為兄弟嘅佢，一個大暴走
點解當所有局外嘅角色勸佢唔好衝動
而佢每次只係答「我係坐館」，就可以合理化埋個動機

2 強行角色洗白，但洗啲唔洗啲
套劇最主要有5個反派

KT
冇洗白：中計被人拉

司徒sir
強行洗白：做錯事嘅警察，覺得內疚而自首 (之前又唔見你咁講)

晨爺
強行洗白：計數計錯，自己個仔錯手殺個妹，然後覺得做錯事，自首

喪鐘
冇洗白：被細倫打到暈，俾人拉

顧生
強行洗白：俾自己個女講兩句，就良心發現，自首 (之前又要做咁多去瞞住個女 為乜)

3 劇情留白，冇解釋
- KT講返蔣家三父子被殺嘅真相，話個殺手知道佢身份、再殺埋個二仔同老豆 (個殺手又點解會知？)

- 當高彬係臥底嘅身份被曝光 (點解大小姐係唔會覺得自己俾人呃咗？鐘意咗一個臥底，潛伏咗6年做古惑仔，痴埋你身係為咗套料？)

4 結局真係爛尾，仲要抄返自己台啲劇
當所有人以為細倫同芷珊，拖咗咁耐嘅感情線收尾
結果你話做戲，成班人睇住佢casting
4個女人飛甩細倫，然後細倫好感激佢地出現
(編劇寫咗個垃圾結局，哂你睇30集嘅時間，然後真相冇破到，感情線得一條OK，舖咗咁耐嘅人設瞬間崩壞埋，然後再俾4條女飛？)

仲要ending抄解決師個ending
signal wong 同一個背影+播歌 完 wtf

最適合做老婆

搞到我課左金

仲有4張欠單要解釋
Madam個張因為madam呃細倫而作廢之外
得芷珊用欠單嚟要求細倫點都要保著自己條命 推動細倫同芷珊條感情線之外
明麗同水姐兌現欠單係差D

有youtube真好 蔣千霞 x 高彬 fanmade mv 配有首我好鐘意既歌
張振今次討好度大增 真係要多謝套劇同賴B

搵緊顧欣頤 x 甘心替代你 mv

玲玲同高遠
仲要係鍾嘉欣嘅日夜想你！！！
正

呢首一直好鍾意
仲要配呢對cp
個片主之前整咗馬季 x 芷若 + hotcha不愛也是一種愛又係好高汁

大結局出街之後已經冇人記得高彬只記得高遠

賴慰玲
呢pair真係好好睇
戲份唔算好多但場場都好中
大小姐lift表白 捽油 飲醉酒 兩場kiss 全部都好好睇
好懷疑寫呢條感情線既編劇同寫世龍嗰邊嗰堆係唔係同一個人 點解可以差咁遠

請問2:28嗰幕錫錫喺邊一集出現？